Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 381 又唔開訂又唔上貨又唔派貨

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

留名

已經聽唔返sia原唱歌詞

早晨

Lm

wm4 d關節其實係唔係正常，我玩黃6個隻d關節實到痴線，比起上黎wm4舒服好多，黃6我用差d整斷既力先將隻腳大髀落一格

係黃6太實啫

thz巴打，黃6過左保養，玩個陣好驚

訂就識開 貨就唔派

日常

我嗰陣都用勁大力啲甲都花左

搵日上去光復20樓

派貨未呀猴活哥哥

超人派未啊屌

越望黃6越想要原色

有出過呢隻角色咩 ?

咩係超人

DC ht有出過咩?

候活：班炒狗一日唔上去拿貨 我就唔再上貨

隻DX12 仲心郁郁考慮緊剪唔剪手位好，唔捨得又驚自己剪得唔好

手位有咩事

本身覺得黃6唔錯，但自從攞左隻50返黎擺隔離，就覺得im都係紅金靚想要原色

剪邊度..........

fb見到JW加一把手槍$1200幾抵

DX12 隻手係成隻手套咁既樣，
外國好多玩家都會剪左手套上面個個好似扣咁既位，
令成隻手睇上去會正常返個比例（因為本身隻手過長），
同埋個手腕個可動性會提高好多。

你當本身手腕個可動性同iw ca差唔多

你問下raymond巴

比人秒左

之前已經請教過佢，係自己唔敢落手姐

要幾大勇氣先敢岀手

琴日有師兄話呢件係現時點有，
有冇師兄知道個舖係咩名?

216 格仔鋪

見到有人賣隻新Yoda 賣1050。。。

係咪178蚊
三件?

手掌的話 梗係落皆旺執D差唔多樣既 用o黎剪
原裝件擺番好佢........

另外我覺得DX12最大問題係A字膊.........手掌反而唔覺............

BTW有無剪前剪後相比較下.........

平100蚊

除左13樓同tb
邊間有賣抵玩副廠頭?

盒野原價1130......
平左80蚊.............算係咁

I love rose bb

上網搵的

咁好簡單 , 去馬雲度買副廠件 , 剪爛唔心痛

50head 47body....

咁就破壞左隻50

傳説中嘅mark 51

47真係咁靚咩............何必.......

大家覺得endgame 邊幾隻出得最有誠意
我自己排就
1. 85bd
2. Hawkeye(配件多雙頭雕雙造型）
3. thanos(如果改番手套）
最差一定係ca

我冇詳細睇

3隻既辦 都超高汁

咩ca?嗰隻係the boy來

1.85bd
2.hawkeye
3.Ip

貨都味出就話最差

85bd仲好講！？明明啲配件係1.0
夾硬轉配件過去bd要你買多隻bd隻1.0先有嘢玩

苦等肥科叫春揮手區

bd頭雕屌打世界，1.0出手套都出事啦

屌你老母 垃圾rose

唔抵

出左貨就hottoys史上最差最垃圾product
掛住ca個名呃錢

希望佢會改
但睇完d23個隻.....

好彩冇賣到cw ca

其實撚活係咪傻撚咗？比例唔啱都出得街

錢已袋理撚得你
出成點都個個屌住訂

猴活話無錯 錯既係你地

明明盾嘅方向 個sample係啱

明明iw ca都冇事幾靚仔body又唔大問題
繼黑ca之後iw ca副body係第二靚
將iw ca改返長袖，改胸口details，肩帶同膊頭已經搞掂

到底隻eg ca點整出來
有邊樣野整得啱，爛盾就錯位，靚盾又要加d污糟塗裝..

好撚正啵佢家姐

我覺得.........如果要票選 史上最差HT , 公平起見
最起碼要Set條時間線
即係例如 mms 100號 / 200號打後先計.........

如果唔係既係mms001 呢D夢幻作品真係唔駛選都嬴

Click之前請做好心理準備

我先 :
幻視 - 樣唔似 , 身型唔似 , 衫會溶 , 被風薄過廁紙 , 配件少
心諗......最起碼額頭粒石識發光..........可惜佢係無..........

有冇人睇過呢個

一禁入去笑左

琴明睇到笑到仆街

應該要同系列咁計算
或者好似你講既咁將範圍縮細

D23同END GAME係2隻野 個MMS CODE一個526同536,一個味上END GAME就已經開始整

金毛獅王 謝遜？

自古成功在嘗試............

我反而想知佢頭頂想點

屌你加幾個可樂罐掛係褲頭,兩塊紙皮比佢
可以crossover九龍皇帝

徐錦江

同我自己植果隻金毛獅王差唔多

走錯場

好撚型

成日都覺得ht個頭錯色
巴打就岩色啦

雖然唔想笑你，你咁有heart落手落腳試

太厚

金左少少

見人植得咁靚...所以淘個頭返黎試玩

所以真係唔明點解d人咁追求植髮頭雕，廠商生產又難，玩家又難打理

頭盔樣又用番舊頭 唔明點解唔用cw特別版頭 係都要比個馬面

有 變左乞衣thor 但佢好欣賞佢有學習精神

落左手...但搞好耐都搞唔掂...所以仲未植鬚

植髮植得好成隻figure唔同哂ga, john wick 就係例子，頭雕好正但係比個髮型累事

紅藍都係 hc版426閹割版535 2隻唔同code，出貨有細執過
eg ca仲有3季先出貨，有希望改嘅

有冇人知logon有咩cosbaby

佢話冇左拉

佢話果個人冇再放係度買

鐵膽 dp，antman，wasp

點都好 唔好同鳩龍買就得

屌上次rb果轉miss撚左

有冇師兄知道
有冇廠出過泰拳1/6人偶/公仔?

好灰
出到去佢話冇左了

我都miss左，等緊logon返

on99

930咪玩拉
好似700有拉

[member]呀~~~猴活~~~又撚狗~~~今日又無上貨~~~呀呀呀/member]

首日既重要性, mk50

好想加錢換可取

新手入坑

5月3單，等到灰

War Machine 郁下啦好嗎？
第四日單聖誕有得玩未

做乜隻42同wm都好似企唔穩仆親咁

今晚再轉下pose 試下

29號真係等到10月

邊到有得訂

13f

Stan lee完全唔郁

普通單wm4+300單換可取抵唔抵?

乜柒派未
肥科開未

靜靜地擺低個負評先..........

你急玩咪換，你普通單可能要出年農歷新年後先有得拎

隻美隊ok正

咁都要負我皮

本身對隊長呢個角色無咩愛
不過我覺得 CW版最靚仔..........

習俗o黎 , 唔好問

我唔會咁pk

屌 又冇貨上又冇貨派 大陸間廠係咪執柒左

呀～～～～～～～～

死猴活～～～～

就黎連猴活用過ge紙巾都有人放

又唔上貨～～～～

又唔派貨～～～～

屌猴活老母幾時派乜7

乜7吹奏左兩個月都未派就嚟唔記得左佢

呀～～～～

屌佢老未
淡季來了
仲唔派
好彩依家多數轉左玩副廠

啊~~~~~~~又唔RERUN~~~~又唔做野

等派: Antman&wasp, CM, mk7, thor rerun, 食屎啦你

話說eg bw預計幾時派？

Google

第一頁

琴日訂完660

me too

但係頭雕唔喺好似
塊面有啲大

我可以答你有巴斯光年

係wo

重有泡泡龍

係巴斯阿！ 呀～～～～～～

吹到個價 回落左

唔緊要
如果ht會岀化妝 我就心足

咁其實佢寫19Q4-20Q1派貨，依家9月又真係未到Q4嘅，未派mk7都合理

只不過係D人覺得同期wm4 咁早派
Mk7都要咁早派

前排 熱潮追個班

唔洗勇氣。但要𠝹刀

Btw，我有set切好咗。你要唔要？

膊頭盡力了

我10月生日，希望候活可以送生日禮物比我

俾個驚喜你

正價？

5月4單，等到頹

隻Thor total幾錢到

見fb突然有d全新irongg...應該兆萬貨

就又未必 taobo掛

可能係iron studio

Ht又到咗冰河時期

黃臂幾時落返5000

原價幾多 其實
4k幾？

$3980

我都係

兆萬翻咗批Iron Spider
去到已經無曬

呢啲機會真係可遇不可求

見到都未必買

見到會買但見唔到

有

淨得多唔多一陣放工想博下

唔多

12點先收工，這些機會⋯⋯
想搏都無

唔係原價咩炒價我taobao買咪一樣

希望再入iw美隊

下批咪輪到DS 2.0

因為佢又拆多盒

有頭雕差唔多啦

如果係出dr就好

回血

個fd係咪姓何?

Toolate

知5知咩名?

5你老母！！

屌你老母又發癲
上次太陽巴又比你話

得兩間，自己去睇啦咁撚懶

你做咩自己罵自己

ok thank

5P仔柒左鬧人呀？？？

烈火耶耶個on9

THANK中學畢業？？？？

5你老母

sor知錯了
細力d

其實TB買1/6不嬲都冇事
平過香港，因為香港要食鋪租

咁快

呢個post明明咁多人屌iron gg但一有現個個狗衝去買

原價屌得過既

證明mcu出到點都會照衝

身體很誠實，其實原價係買得過

DP2.0都放唔夠幾日清晒
連登威力
明明之前RB放左好耐先清晒

我一入坑見到呢隻有現，又多人吹都想入，但原來爆皮就不了

其實得個樣
似cosplay iron gg
件野真係唔似iron suit,冇果個質感

真，應該用納米材料黎整

比你發現左

第一隻就係iron spider入坑 但買得多有得對比之下就發現呢隻真係好唔掂 真係為個頭雕

可能我表達得唔好，大貨同官圖/辦比較
冇左凹凸感

把口就說不

紅藍個隻d料咪又係咁廢，但又冇人屌

你個名好符合你心情

點廢？
最少唔會甩色先啦

隻腳藍色料屈住擺pose過兩日會痴埋

我個隻冇呢個問題

現今技術邊隻滴膠衫長屈到貼一貼唔會咁

屈住擺兩日wor

Tb連運...都係千9左右...好難炒起

原價真係要諗諗

為頭雕會衝

iron gg 咁貼身又真係好難整合金 得黎又可動d甲又唔移位

個人覺得iron gg麻麻 所以冇入手

irongg唔只痴埋
仲會起紋
永久喎
但紅藍平放一排返到轉頭

mcu隻iron gg貼身設計真係難整合金，如果去到官圖咁有凹凸當然更好，但依家依隻都收貨
ps4果隻設計有裝甲反而易整合金

之前rb嗰隻係灰版嚟....rb上過原版2.0?

好長時間都冇人買 之前

無愛就無敵

5月入坑果時得單係手，就係去rb買左原色dp2.0做第一隻現貨

巴打們大阪有邊度買hottoys(同火影/龍珠)

呢到吹奏左一輪先有人要

日本橋果邊有間jungle，佢隔離都有間唔記得咩名
2間都有hottoys，特攝，動漫嘢

我擺咗一星期爆地

滴膠熱味會痴,你室溫唔高唔會有問題應該係,我都屈左成個月

想睇你依加隻野既相

兆萬好似長期有堆紙皮箱

電電城
好似日本橋站 D出口最近

shxt... 係喎遲入坑而家我先上hottoys睇翻...
猴活玩嗰隻玩具都要同貨唔同嘅... why??!!!

我估怕爆皮

一塊塊咁甩都咪話唔過引
9宮格咁款

隻prototype後期已經爆爆地

希慎展果陣已經換左做大貨，好想睇下九宮格實物

玩具av幫到你

好想幫iron gg擺個型post
但又唔捨得

猴活都推薦大家訂IRONGG
不過可惜大貨唔係官網圖
如果真係出2.0 GA話希望係凹凸版

正好多

好似mk6同homecoming gg咁派個首日之後等幾個月先派次日撚9

其實佢實物有咁大出入無人覺得有問題

2手 mark5 6200都大把人搶住要
仲留言話抵

都係個句 猴活出舊屎
你地咪又係照食

屌你...突然間腦海閃過...
我隻魚缸俠最後會唔會都變做包髎甩色版㗎??!!!

最衰係D人以為真係值呢個價

比你估到仲係猴活?

候活味概屎

當年得我屌到仆街
佢地依加先醒覺

要求愈黎愈低
猴活就會愈出愈HEA

好似M客咁
咁撚樣都夠膽賣咁貴
仲衰過QS一開始又冇頭雕 又冇件
如果冇頭雕 真係祝佢做RB鎮店

當年隻iron spider大貨同辦咁大出入都咁少人出聲
今年隻endgame cap未派大貨已經咁多人屌

見到最多人講既就係期望ht會改...

次日5點前

所以當年$1700都有隻

最好笑係因為spiderman果d派貨速度好似im咁慢，分好多次先派到全部

時間耐左有班人仲ff埋係咪會改iron spider件衫料

仲要追住入
真心恭喜各位師兄

咁耐都仲未派完2日

夠話RE50 第一水咁早派一定係sad貨
點都拎第二水
人地台灣 好似ss都全派啦
候活愛撚香港玩家

我隻隻都粗玩
重拾童年玩玩具心情

買番黎罰企 唔擺POSE
我都覺得曬左個玩具

自己有買開好多景品 個d濟睇冇得玩 唔過引
難得有玩具有得扭
SHF 個d 做得好參次 所以冇咩點買過
M字頭個間反而有留意下

唔係話iron spider唔值得入
原價又冇其他追咪買囉，但有得揀唔會揀佢先

我都要散買多個body先敢粗扭隻iron spider

買左唔捨得玩，買黎做乜

儲下錢，遲下大把野玩

上年又一城

有d咁既野喎

無知一問，佢出過呢個咁型既模？咁而家個隻野係咩事

條女好撚正

波波

想買肥仔雷神cosbaby 邊度有得賣

上年又一城擺個隻係咁架 大貨改左

咁都收貨？其實猴活收訂個時係用呢個模收？

上年又一城訂 佢係show呢隻 大貨改柒左

但mk50 改靚仔左

又一城個個版黎 未開發完

IRON GG 未完成版正好多
出貨全平面 當堂扣50分

50上身靚左
但下身改完之後

但訂左又冇得唔收貨，變左俾嚿屎都要硬食

禁一個就制著哂燈 我等左好撚耐喇！！！！

ig?

係咪程美段

日本好似幾年前就有類似嘅嘢，不過係一粒粒細led燈裝落模型度
，佢依個塊板同人地日本果塊都一樣

我諗佢重點係粒電
日本仔果隻當唔到電用

你個隻gg仔個車線位收得靚唔靚？

Hottoys出既話應該一化妝頭一正常頭

兩隻加埋過5千

Rich sister

原價都冇乜興趣入，諗唔明點解會有人炒價買呢隻

85bd派未

我隻50都未到

想請問Joker Bank Robber 2.0西裝同衫褲係咪可以除? 暫時唔敢除, 怕整爛

係金豹同超人未派面前 其他死開

假架啲奶

終於有人明我講既凹凸感點解

好明顯係為左方便生產先改到咁
E加一塊布過

係方便超多...睇得出收完訂就決定咁整...
根本當fans係傻仔咁撚...

但當時就係太多acceptable...
唉

又冇坑紋，又甩色，當年d巴打好似依加果d咁醒鬧到佢退返批貨重整好過，最多咪等

咁撚正？不過可以放到幾多隻？

早晨，又來叫春

肯上貨未？肯派貨未呀～死猴活

啊~~~~~

又唔派貨～

星期五happy Friday

呀~~~今日又係~~~又唔開訂~~~又唔上貨~~~又唔派貨

開隻肥thor賀下佢

好似真係
不了

係佢

隻版一年都冇個頸位d片片已經甩甩地，如果出到咁過一年爆曬皮一片片咁甩又有得屌
當年出得慢過狗，半年冇郁過，邊有咁多人有意見，係而家通街都係先多人屌姐

咁姐係有問題定冇問題

根本唔洗理有無問題，大家都係一樣狗沖，尋日有版你睇

口裡說不 身體卻很誠實

如果猴活係肯負責的話，
知道隻版做出嚟唔得，就應該退訂
或者出post講而家改良又好，改design 又好

而唔係叫訂左既人硬食，明明訂嗰陣係金猴，出貨比鳩頭

唔洗問一定係隻版比較還原，但你介唔介意爆皮先，呢d係有得有失，冇完美

佢做左d咩？btw有錢請明星 冇錢搞product...有可疑

3zero新商品介紹
《鋼之鍊金術師 BROTHERHOOD》1:6 比例收藏級可動人偶愛德華．艾力克及艾爾凡斯．艾力克
即日大好評接受預訂中!!!

愛德華．艾力克 建議零售價 HKD $998-
艾爾凡斯．艾力克 建議零售價： HKD$1180-

此外更有兄弟套裝版本（追加特別配件）以供選擇， 兄弟套裝版本除兩款人偶及基本配件外還追加特別配件：無袖上衣，短褲，滑稽面部表情，腳掌（右),機械腳掌(左)及機械腳腕裝甲.建議零售價:HKD$ 2178-
*預訂以上產品我們將提供價格優惠,詳情請到店內查詢!

《鋼之鍊金術師 BROTHERHOOD》1:6 比例收藏級可動人偶 愛德華．艾力克

產品規格:
建議零售價 HKD $998-
* 1:6比例，約25cm(9.84英寸）高可動素體；
* 物料：（ABS / PVC / 織物 / 壓鑄合金）；
* 超過36個可動關節；
* 精美的塗裝上色及細節；

配件:
- 外套；
- 腰帶；
- 長矛；
- 夾克；
- 長褲；
- 鋼刃；
- 背心；
- 靴子；
- 懷錶；
髮型：
- 正常的頭髮造型；
- 動感的頭髮造型；
可互換面部表情 x2種：
- 正常表情；
- 憤怒表情；
可互換手型：
- 握拳手型（左）；
- 機械握拳手型（右）；
- 合掌手型（左）；
- 機械合掌手型（右）；
- 一對手套放鬆手型；
- 機械持物手型（右）；
- 手套開掌手型（左）；
- 開掌手型（左）；
- 機械開掌手型（右）

《鋼之鍊金術師 BROTHERHOOD》1:6 比例收藏級可動人偶 艾爾凡斯．艾力克

產品規格:
建議零售價 HKD $1180-
* 1:6比例，約36.8cm(14.5英寸)高可動素體；
* 物料：（ABS / PVC / 織物）；
* 超過25個可動關節；
* 精美的塗裝上色及細節；
* LED眼睛亮燈功能；
配件:
- 滑稽表情的頭雕；
- 小梅（熊貓）；
- 貓；
- 小袋；
- 腰布；
- 3對可互換手型（1對放鬆手型，1對握拳手型，1對合掌手型).
* AG1鈕扣電池x3（不含電池）
*圖片只作參考,產品以最終貨物實物為準.

《鋼之鍊金術師 BROTHERHOOD》1:6 比例收藏級可動人偶
*兄弟套裝:
建議零售價:HKD $2178-

兄弟套裝版本
追加特別配件:
- 無袖上衣；
- 短褲；
- 滑稽面部表情；
- 腳掌（右）；
- 機械腳掌（左）；
- 機械腳腕裝甲.
*圖片只作參考,產品以最終貨物實物為準.

隻矮仔都998

有小小心動.. 但我又想訂limtoys隻Detroit connor相比之下connor抵玩d

tonystark + mark1 都好有鋼練真人版feel

整容雞

宜家無對手邊會同你改？當年hb有對手先改得咁好 唔係既話已經變左hb 2.0啦

大貨出到點都有人屌，有兩個辦法解決
1. 唔好訂
2. 訂左到貨放9左佢
完全解決晒9叫嘅問題

slam dunk

又收左錢～～

雖然成身都假 不過法官大人 我屌

冇玩過隻野又邊有資格批評同屌隻野？

咁點可以唔訂？
訂左就唔可以批評？咩logic?

邊度有得訂

你地唔覺得愛德好奇怪咩個樣
唔知髮線定個樣既問題。。。。
艾爾反而幾靚

塊面好大

threezero d動漫類人型真係好唔掂
艾爾成副盔甲咁咪冇事

琦玉我睇d 片個樣都幾靚呀
係個body 唔肌肉姐

其實dc jl既地台有誠意過marvel iw同eg
iw同eg地台得塊六角型膠磚咁

p.s.懷念鋼骨

永遠唔齊既JL

又係個認真樣好怪，個頭上色好膠
件衫鬆pal pal,睇唔睇到披風有冇藏鐵線呢？

推到候活改變主意

眾籌鋼骨，夠5000張單先開

HT逼害強逼症患者

拯救尼哥，人人有責

尼哥問候猴活

由佢安安靜靜咁走啦好嘛

其實iron spider改戰損+肉色頸係翻唔到專頭
用唔返蜘蛛頭，而且拎去改又唔係平，有幾多人真係捨得改，除非有兩隻

嗱我純粹想話dc統一類地台高質過marvel咋

我都知大家好懷念鋼骨

Iron GG好似今年動漫隻版都係唔同大貨
嗰陣見到心動收左隻
開箱個陣好似完全唔同咁

鋼骨 RIP

毅進星 $100

鋼骨
（2017-2017)

我係九龍返工所以去佢度方便d

覺得佢iw後 多左人入坑
多單左趕出貨 質素急劇下跌

the flash派第二轉已經全派咁少人訂重點會肯開鋼骨

你地講係咁講姐，到開訂咪又係少人訂

JL系列剩係訂左超人一隻，主要係套電影太垃圾。利申DC fans

真心想幫dc fans 平反

一人一隻鋼骨！

幾時先派貨....等到發霉

FF下先，猴活咁耐唔上貨一定有野改

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

印象中係籃色咕嚕肉地台

今日失禁式上貨

失禁式上SW

咩都冇

女蟻=venompool

Happy Friday 有冇野開

全城派貨日 派ht 派ip

Iphone應該就到手

自取定送貨？

今晚攞

The flash咁少人買
係因為個on9仔演

送貨 元朗國

Rich

正 pro定浄11？

我部Air 1終於打柴 諗緊等唔等新ipad

成富身家黎 rich條撚

我收佢都唔收vp
Wasp有antman陪

RICH

唔等下年嗰一部？今年部機好似Hea鳩你

Iphone 年年都hea出，同猴活一樣

點駁...

冇錯 所以我都係乖乖地俾錢換機算

我覺得iphone 8都算係良心之作

11真係無咩驚喜
反而想要錢買相機多過買iphone
....

但我宜家戰損6s都4歲啦

屋企部5仲服役中

我部機既鏡頭係你既triple呀

下年同樣時間係咪4鏡頭..

4，5，6真係良心作，6打後嗰啲真係為買而買

5真係好鬼靚當初老母送 日日J部機

唔知今日有無新嘢開訂呢

魚缸頭未夠數啊

Ip7+5服役中
表示好想換11pro256
但9000幾近一萬唔捨得

11

xs+6s
然後我屌咗部11pro max 256

紫色定綠色

11條邊好糧好柒

湖水綠

衫衭 - 178蚊 @ 皆旺1/F 電梯一上第一間
Con屎 鞋 - 38蚊 同上
body - 是但執個最瘦既 ( 有頸 )

頭 - iron GG + 藍色泥膠一舊

試論一盒figure送多個頭的重要性 ( 5分 )

識嘢我老母都要咗湖水綠

我覺得得個隻色靚

中間個張好hehe

ip錯過左都唔會後悔
但ht錯過大就手

用開product red11冇 傷心仔

錯過左就

等睇HT換iphone

拉低條拉鏈show埋D胸肌出o黎直情有兒童色情既感覺 ( 無圖 )

我用47換ip 11 pro max 512 你加二千

Happy Friday 咩都未開

二手99%全新？

Same

你條頸扭得太過
正常人個頭都另唔到90度

灰3換MacBook pro 你加萬三

pro max 換47

99.99999%new 冇見過陽光 目前真空包裝咗 只接觸過空氣五秒

會場5寶單換 ip 11加錢

乜7全數單可唔可以換11

燈謎 ：條友遲左出post 下星期再mon

product red正
11有product red，係11pro先無

係喎屌但係睇圖片個鏡頭位隻紅色同機身隻紅差咁遠嘅接受唔到

飛哥仲有1x 飛 普通ver

慘

好撚多配件

mega 隻愛德靚仔好多。。。。。
但係艾爾又好似30 靚仔d 真係屌出聲。。。

10 張wm4換256pro綠色 你+5000

3a間野愈做愈好d野

已訂

燈泡俠 配件3對手
加2塊老人與眼 收你千6

Shit 想追埋walking dead同got

要俾幾錢訂

睇黎今日都冇貨上

出左原價比佢

有冇得露金屬手臂

心思思想訂
鋼鍊fan屎

第二張相做乜鳩
趕客

竟然係包膠手臂

但隻右腳 同 塊面...

啲人又開始炒iphone綠色512 +500

洗炒咩
依家訂
9/10個禮拜都有得用

10月9*

傻先比炒狗賺

好似係先達收

美爾真係30正好多

我真心睇唔透d人 點解買唔到第一水 就要去幫襯炒狗
你話好似ht咁唔再出就話
部電話 依家買唔到 等下一水都有
除左大陸人鐘意曬野 比幾錢都要買第一水之外
我諗唔透香港人點會咁做
唔好話去apple買啦 上台買 登記完無耐都叫你去簽約拎機啦

三零隻艾爾都做唔到呢個動作啦
如果唔要求可動既話megahouse個feel同外型正好多

飲頭淡湯 想曬命掛

面相真係麻麻

塊面有咩問題

呢隻我有訂
好撚期待

唔靚仔，唔型，唔似愛德

唔知係咪眼珠唔夠大
先覺得唔似

唔係唔夠大，係畫得唔靚，對比返就好明顯
同埋面型好怪

三零真人樣同動漫樣都係死症，整係識整非生物

我得隻megahouse單人既愛德華

定好似個鼻出咗事呢？

成塊面都唔得

我又唔覺去到咁差喎

俾啲聲音出嚟睇下佢會唔會執執
利申 已訂

wm4派到8月未？

又路過先刷一刷負評先..........

無紅藍 , 唯有砌學生哥

到依家仲諗住拎部iphone出黎曬命既人
99%都係d大陸人黎

我都好期待
希望唔好到時話無貨到

呢隻仲有冇得訂仆街唔再入呢個post

入完依個post會入多左好多坑

唔知5月仲有無
你可以去睇下

入得多仰會有手震 , 心悸 , 焦躁既病症...............
要每日都買到野先會減輕病況

絕症o黎 , 無得斷尾

好想買校服！

真 irongg組左隻便服

hottoys既價值就係頭雕
多個頭比人自組多隻野玩下正好多

寒冬期

鬼屋

寧靜下午
又無貨上

無野開無野囉閒日中午正常啦...........

熱潮過左啦

遲下eg ca又可以自組 85又可以

開埋肥雷個轉就係啦
之後就經歷考驗時候

快d開肥雷啦

做乜門口企咗個人

見到bonus part以爲係豪華

咪嚇我....

佢都唔撚派貨熱潮梗係過啦屌

就算派貨 都唔會多人得去邊

Happy friday唔happy 又無貨上 IP又未撚送到 嬲阿

Walkin 買咗，用緊

Rerun Mk50快啲派啦

呢條友堆死貨
放到85派貨 都可能未放得出

唔係買綠色 真係walkin快個上網訂

佢之前係咪以為keep耐啲會升

炒啊炒
留番比個孫用啦

恭喜晒

寒冬期仲唔派寒冬戰士

其實rb有現貨買個陣已經見佢放緊

今日rb同th情況如何

爽活依鋪fatfat
睇黎ps4大把skin出

game ver 又有排儲

最多咪好似ironman3咁出

DS同IRON GG多貨到
幾時RB會見到

仲有美隊 BW 雷神 哭個D

比信心候活
當cca46咁出

去到1800了

不了，大叔大嬸

1600可以考慮

SKIN可能樣都換埋呢

唔洗game版 剩係mark 10 到mark 40 出合金版 猴活已經有排玩

出都要 有人要先得架

PS4GG個個都話不了
到最後

食到end game條水姐

洩撚死佢.jpg

街鋪平d是常識吧

1500個套7子包裝其實幾似燒比先人個d包裝

個燈箱擺係sb同rb都無人買啦

原價可以考慮

以為掛住Ht個名就垃圾都炒得起

要炒既都醒小小 買marvel個個啦

寒冬期大家係咪太耐冇試過直入

個樣

應該傻仔見動沒節排到入去咩鳩都買

希望聖誕前可以跌到1600，咁就買隻DS

就係唔知實物個樣係咪都係咁

Th再返貨都想入隻irongg
睇死猴活都唔會出2.0

Irongg太難整啦，我估有排都唔會2.0

我自己都驚遲下買個啲gg擺pose會爆

寒冬期又唔肯派貨 都唔知搞乜

訂定左軍服

見到都扯

同意
Bvs依隻真係入得無遺憾

都幾型仲有咩襯到ca

今朝較左鬧鐘，起身訂完訓過😂

諗緊訂長版定短版

一諗到ca個頭雕。。。就無mood組落去

你地d貨 係外國到
Mk50.
Wm4

見到iw wm開心左下

長遮一遮關節位

都係長袖黎既屌

長袖靚D!

係啊 所以先難揀

雖然個post慢左，但冇左果d “有email未 有qr code”未都幾正

差唔多

收d 有暗病概就可能有

tb岩方向

Old news...

有冇巴打訂左

有冇人覺得入電Figure好反智？

入完要蚊番d電，到你想著一著又要入番，著完又要蚊番

影相開心啲，但希望唔係唔著燈會柒，著燈先正常，好似隻Jawa同紅眼GG Cosbaby 咁就好戇鳩

我反而覺得 有燈地台 / 胸像 / 1:6 車 / power pose 果D無得Usb囉電先係終極反智...........

有訂

右邊？
琴日見到 有d心動

係皆旺訂左

訂左邊，少爛
因爲有EG CA本身有完整同大爛盾

如果交收全新，你地會唔會係地鐵站拆岀黎驗？

我認得依條友 早幾個月係到放iw果堆cosbaby
全炒價
炒燶你就抵啦

[member]紙皮d code同名𠝹曬，未開箱唔知[/member]

no 就算比你拆完出黎 check到有問題可以點？

皆旺邊間？幾錢

屌，衝出去先

希望係

上cosbaby

上雕像

收到wing有人收到電話係 1/38 侏羅記暴龍............

啱啱喺旺角走左

我講真架...........

咁ht真係有代訂架o痳...........

岩岩收左4月4號Thanos單加300

係旺角 等報告

咁撚抵

照衝去睇下先

你直接剷上th唔會好d咩

熱溯已過

Fb標準 二手都叫全新

唔記得

所以西鐵都即刻衝過去

過緊去

開左膠紙/圖貼，盲嘅都摸倒

派貨未

wm mk4都未派晒
咁快叫呢隻春

第一次入，驚佢呃我全新

到底th會上咩，出唔出去好

死 唔記得左訂左邊個

Jm9

Flash training ww

唔緊要啦 等出貨咪知

難得出mk 比呢d我

flash 變現貨了

Iron studio果隻黎

希望無人買，聽日先去到旺角

唔係iron studio個雕像黎咩

Fb 5個ht吉盒賣500賣盒致富

這些機會

3k2 mark6
比人秒左
鴛鴦腳色

正常啦 市價 半價

補返圖

都抵屌

但要買返個拆甲台 地台

咁都抵玩？

就咁睇今日散貨區唔係咁吸引

無配件

狗衝

冇配件仲要鴛鴦色都話抵玩
唔怪得咩都炒得起

搶住要仲要

係im就抵屌架啦仲要mk6
幾多人要

冇計，遲入坑嘅追唔起，就算斷手斷腳啲人都覺得平

二手有sad炒價都叫抵 咁一手全新原價叫咩

搞到我又諗二手爛面蜘蛛俠都好搶手，
過幾日就有rerun放唔出了

開心過中六合彩

爆皮GG

有暗示？

抵到射

有無師兄推介副廠蜘蛛仔頭雕
邊個最高質?

派乜7未

JM9?

唔係寫住訂咩

所以我咪問做乜鳩

琴日唔知邊個巴打話我
想要衣加幾舊水有現貨都唔追，自己去上海買
做番個真男人先

好唔好買隻IWthanos改農夫造型好？

佢開1880

智障有樣睇

笑咗

文盲

又捕捉我

慘在我一早收左單
摸頂

上海disney原價入？

過幾日再去探你
其實睇岩左一個 但個朋友催我

10月打後仲平

d grp 都開始靜

係巴打叫我自己去上海買

我發覺水晶熊有樣好
就係可以睇佢個價參考市價
佢一定係貴價

兆萬真係有thanos喎，
屌，去一去又跌2千

TH仲有咩?

原價?
頂 早知岩岩走返轉 去完廿樓 走左

上海賣幾錢啊

2大箱 原價，但無保養
我見佢𠝹箱拎比我

抵喎

應該係同數目，但收人仔(?)

想入但係入左eg ver

入哂

想買來改農夫版

RB專心賣cosbaby

農夫ver好型

年尾應該原價 真係

等緊

我有bb ver

放過細路

都幾多人MON POST

我都係想開心分享下姐，求下各位高台

百幾人

好似13樓有得訂

你應左隻大炒狗

係fb

又要靠副廠 垃圾ht

好似琴日我去個陣仲有2箱GG
之後即刻無晒

咩名？

幾錢

Dum春 早知都入

仲未開黎玩

Ok block 左佢了

合金盾唔知會唔會不舉呢

話說有冇訂咗ip11既巴打可以分享下用後感？

未出糧
諗緊收單定囡電話

除左個廣角鏡，其他同XS 19樣

比佢地買晒

如果擺係尖沙咀，三分鐘就比d西裝友掃曬

好似上次美隊咁

係保險狗

係7仔員工

即係除咗影相之外冇其他進步？

不嬲郁係
係鏡頭勁左 其他都一樣

想後追小丑會場1/4
大家覺得幾錢先合理

即係同猴活仔一樣hea鳩你

真係會咩

理論上速度係快左
但普通用家黎講無分別
買真係為左個廣角鏡only
自拍撚適用

仲搞影相 對apple黎講真係好反智
利申I dog

如果你係玩拍片/攝影撚
咪值得入
買黎影ht屎

我想問其實有冇普通版，未見過人放

活躍炒狗

玩影相係咪都係玩相機算？
想買相機

個個都話個頭唔似
但個個都收
仲要炒到咁貴

新 post

首日單，果時個個話呃錢，係game野，無人排

999

1